沙田有乜撚野好食?_?

廣東人
劉萬利
榮樂

市中心至第一城範圍

ikea

盛記

石硤尾果間

推

無人講陳根記
仲有Tuesday Pizza

陳根愈食愈麻麻

大圍同沙田圍有咩好食

陳根愈黎愈貴
又無以前咁好食

Tuesday pizza!!!
佢啲pizza餐抵到爛
pizza就普通味 不過咖喱豬扒飯好撚好味

花園城嗰啲算係咁 其他狗也不屌

沙田同大埔一樣, 多野食, 質素平均, 講真競爭咁大難食一早執左.

留底一係抵食, 一係味道OK, 食食下都唔會特別覺得邊間特別好食.

你想食乜咪去食, 係沙田唔駛特別搵食.

大圍漢年

沙田圍

邊度來?

大圍果間鍋心 真心高質

agger
野食多到要打包走

翠華都叫抵

雖然認同
不過講緊沙田

新廣發

點解冇人講ikea

唔係呀話

陰d陰d加價咁

大圍係沙田區入面

林園豬扒蛋飯

香茅手肉信蛋飯

尋日食完

星期2 pizza

我地成日話D 肥牛係種出黎

德興

係咪沙角個間

好多老鼠

你致命復活

火炭心美小廚

嘩呢間真係狗也不屌
味精重到諗唔到有咩比得上
價錢又貴 又難食 唔知點解會有人提呢間野
做得住我諗只係因為火炭堆工廠大廈同寫字樓無選擇

劣食

極難食

大圍
漢年咸雞炒底
隔離個間個肉餅飯同椒鹽豬扒飯

林園既撈檬同飯 （一定要加雙強，啲蒽油豉油同強黃汁撈落啲飯到 ）再加杯酸梅湯/五花茶 講起就肚餓

康和豬頸肉芝士撈

唔好再講大圍啦好嘛
其實禾輋係咪已死

意乜乜幾好 唔記得個全名

意樂

漁樂同意樂是咪同公司

係

陳根記就嚟執 要食就快